狗公坤會唔會成為另一個陳偉霆 ?

同樣都係畀高/連登恥笑
陳偉霆轉戰支那後升價十倍

咪撚痴線啦你
人地的士陳個樣起碼唔樣衰先啦
件垃圾厹坤咩樣 邊範都撈唔起

坤哥靚仔d

髮線後移，難d

男神坤

人地起碼識跳舞

的士陳gif呢

當年啲人都係咁踩陳偉霆喎

當年陳偉霆比高登仔係咁屌個樣柒

陳偉霆, 林峰, 側田 呢2個日日都有人鞭

狗公坤算鞭得少